唐症皓入一入嚟6

你諗好揀邊個未

你條仆街係唔係開分身

點解你可以咁得閒

非 啱啱做完一樣功課 先開po

諗好揀邊個未啊